有冇人屋企人鐘意凌晨嘈住晒

幾時死呀😅

唔搬出去住 ?
On9仔

你搬去和合石陪屋企人

嘈咩先

不孝子

出嚟同我合租姑婆屋

我晚上很靜

屋企人唔一定係老豆老母

How much咩區

我柒左

打柒佢啦

寄人籬下 預撚左啦 個個都心想事成 世界仲得了

我都想問佢幾時死

除非你能夠做到和事佬解決佢地之間問題，唔係既話有能力就搬出去住

Hi 樓主有我陪你

靚女？

你錯晒方向

燕買樓未

想搬
但洗費貴

唔洗凌晨
未到9點已經開始嘈

同人夾

有 搞到一係要早啲入睡，一係就等佢瞓教先可以瞓到

毒撚

唔洗你陪👌🏻